藍屍120萬vs完成採樣65萬

又話要健康碼
有檢測又唔做
得返6日破唔破到百萬架

目標 500萬架

王毅腔：我要提醒你一下，香港有700萬